可唔可以請記者朋友唔好再去警察個記者會

聽佢鳩up 唔答問題有意思咩?

推

記者唔去聽
邊個整懶人包比你睇啊？

用嚟幫大家撥火

見過有提議幾好嘅
set cam影
人行番出去

但係個垃圾記者會最精彩就係睇啲記者大佬們
質到班狗er哂

利申 已經接近一個禮拜冇睇live 仲有冇質其實我唔知

聽佢鳩up有意思咩

唔去既話 D紅媒記者實不斷問D垃圾維穩問題

當然係照去，但hea做啦

你放心 總有tvb呢啲紅謀去
到時冇人為難班狗 班狗講得仲high仲爽

班撚樣日日喺度講大話
出黎講野個班狗個相愈黎愈衰 一啲正氣都無

應該閃住強力電筒去做記者會

你班狗咁撚鍾意閃撚住個鏡頭唔比記者影，我就日日閃返你班高層，你咁友善對我地，我地咪咁友善對返你地囉

克警成日話手頭上無資料, 可唔可以請記者朋友, 問問題前, 就講明知道佢哋無資料, 今日先提出問題, 等佢哋資料搜集, 第二日警記招再追問返